去派傳單道歉既人全部都係食屎狗!!

竟然要睇班民智未開既港豬面色道歉？咁上水屠房劏豬前使唔使同啲豬道歉啊？連登仔應該繼續主導輿論導向，唔參加唔支持不合作運動既市民將佢哋標籤做狗，令佢哋歸邊先係，公道不在人心，是非只在時勢，只要咱們係強勢，咱們做甚麼都是正確的，操你媽的B咧

道歉點夠，全部示威者起碼要跪地叩響頭lam鞋底認錯！
擾民得咁爽

收皮啦, 垃圾五毛狗BLOCK

去派傳單嗰啲先係五毛狗

老畢認同

班廢中廢老咁鍾意返工，捉晒上大陸勞改就啱